本佬正式宣佈買美股係人類基本人權

同食飯同言論自由齊名
不能自由買賣美股既國家，會被納入侵犯人權國家

買美國etf係咪基本人權
如果係應該將歐盟列入反人類組織